香港人聲明: 香港人從無提出黃店逼捐錢同分級制

老老實實，依啲咁既概念同共匪文革批鬥一啲分別都無。
我地香港人從來都只係想盡最大努力去爭取一眾商店加入並壯大黃色經濟圈。一切逼人捐錢、分級制度，只係港共同中共分化技倆，作為香港人，我地必須認清敵人技倆並與之割席

push

推

其實依啲所謂分級制度同逼人捐錢
一定係共匪搵人帶風向吹出黎
我唔係鳩up

就好似點解我地對國民教育、國歌法咁反感一樣
原因係佢地連我地應該點樣去愛國既型式都要規範埋，你唔跟佢果套就係錯

喂？同你逼人捐錢有乜分別？
你唔捐錢比前線、即使你捐左你唔大大聲話比我聽你捐左錢，你都係未夠支持，所以你係低級黃店

依啲擺到明就係共匪式思維，我絕對唔相信我地香港人會諗得出依啲自己最討厭既政策出黎規範自己人

我地唯一可以做既就係每次見到依啲有機會做成內部分化言論既時候都即時割席。

自由社會

我地只係需要黃藍歸邊
依條亦係我地底線

至於人地支持黃色經濟圈支持到乜嘢程度就佢地自己選擇

agger

有遊行幫我地貼文宣，其實好夠

無錯 , 逼捐乜撚野姐 , 屌你老尾藍絲呀

我依個post並唔係帶領大家捉鬼
而係希望大家能夠意志堅定
認清自己底線同目的係乜嘢

只要你自己意志夠堅定，即使出面再大風都吹你唔郁

不可以對黃店要求太高，反而要儘量多舖頭變黃

唔反已經多謝
支持既話我地更加應該大力支持
唔需要有咩要求人地
我覺得公義同民族性唔應該用錢黎衡量

啱

其實貼文宣真係已經好夠

我地見到既話就要面斥不雅

一係佢係本身係黃比共匪影響左所以誤入歧途
一係就係真共匪抓牙

但係我地都要本著不分化既原則，只須當面斥責該行為就夠，而唔好去標籤依啲係咪黃絲所為

黃色經濟圈原意應該係俾消費者知邊間店嘅老闆支持場運動，等消費者去幫襯，而唔係逼黃店捐錢

新式五毛係好撚精

故意扮自己人攪到所有野陳義過高

例如:黃店扣完開支要盡捐

我想問老細係咪唔洗養家

故意迫人做義工係打擊緊抗爭的可持續性

再推

我都係咁認為
所以我地一定要出聲

但係爭論既時候我地卻要注意避免標籤對方
因為你永遠唔會知道對方係真心膠定係假膠

如果係一個一直都支持開黃但係比我地標籤左佢
可能佢會心灰意冷從而我地會少咁一個手足
達到左班假膠同三毛既分化目的

我地只可以盡力去拉返對方重返正途

同意 就同做善事一樣

Push

黃店係商界前線手足，唔應該逼佢地捐錢

高質幫推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

正確

冇錯

最近睇左一段片
內容係講點解瑞典可以係一二戰都一直都咁犀利保持中立

原因就只有一個
佢地由細到大都被灌輸以下一套思想：
任何既投降言論、失敗主義都只係敵人製造既輿論。
加上一套政治制度設計，就係政府並不能代表全國做出投降決定，亦即係同我地無大台一樣

我地無大台已經做到
而家我地逼切既下一步就係鞏固黃色同埋和通不分既意識形態

證明失敗主義撚係on9

我地要學人地
我地而家仲只係圍爐階段，淨係連登到自己鞏固緊
但我覺得係時候向外推廣、話比香港人知道一切失敗、投降都只係敵人陰謀

我地要明確咁話比香港人聽，我地香港人永遠都唔會有組織地去投降，無人可以代表到你自己做出一個咁樣既決定

AGGER

？

佢哋不停放風抹黑
因為黃色經濟圈是好致命的

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

佢地想我地失敗
但我地唔會認輸

黃色經濟圈要從寛
當務之急係做大個圈 唔係做黃個圈
分級制捐錢對深黃黎講當然好睇
但絕對會係阻礙圈子擴大
Standard太高只會令人灰心、邊緣化自己

同意呀 叫推黃店分級既仆街 分左自己級先

香港金總終於接受網上會員申請啦

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

你同熱狗口徑一樣

咁一定要貼日程表同文宣呢？
唔出錢啫，幫手輸出革命都得掛

又可以逼埋偽黃幫手輸出革命

瑞士啊⋯⋯

有啲基本野做下，例如唔播tvb/加一個另外既tip box for捐/忙得滯當獎金分比員工

見有啲鋪多人到啲員工死下死下，好想tip佢地，另外加個盒仔應該多左人tip員工

要分級不如幫藍店分級好過啦

hehe 咁都搞得錯 樓主正戇鳩

我反熱狗

唔播tvb 就一定要

但係人地tip唔tip關你咩事

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

逼人捐好明顯有問題

但唔認為分米豬連級有問題
黃店自願做更多佢光環愈大有咩問題
呢個係鼓勵性質

逼捐同分級有啲似計劃經濟，有人整app俾人報返每間鋪過往貢獻已經好夠

三個字 唔公平

分級制真係不了 日本學運就係咁完

之前開post推介黃店比人屌到仆街

我唔敢肯定我支持定係反對你最後果句

巴打可唔可以講解下點解要咁做？

邊個post？

我真心懷疑係共匪扮我地搞出黎

起我底
又屌我打手又話間鋪淨係貼文宣所以係偽黃
但老實講因爲唔夠黃所以係偽黃真係on9到震
你自己心入面有個優先食既鋪頭次序咪得囉
就算人地係為搵錢先整下連儂牆你都冇必要屌到人一棟都冇，你自己知完排下priority咪得囉
下下一刀切真心on9

支持概念

自貼連豬已係基本入場門檻

紫青嫣 呢條仆街唔係分化撚就係鬼

和你eat已經幾好，佢有睇點解間鋪係黃，再consolidate 好啲啲 (如combine 黃藍地圖)，之後消費者自己判斷就得
依家主要問題都係黃店唔夠，選擇唔夠兼唔想排長龍
而家資料都仲係太散亂，有黃藍餐廳fb專頁報料既format太冇standard ，data set亂，IT狗想整得再好啲都難

係 個撚樣都幾單野 10點鐘鳩叫 10月頭就開始吹風休息
第一批休息撚

Pish

推！

依家既光顧黃藍店之爭，只係同出一徹
係敵人分化技倆

你咪嗰個敵人囉底B仔

自有公論

你淨係知你係P牌仔
仲要連低b個低字都寫錯

學好啲廣東話先再黎踩場啦

push 香港人點會咁做

黃店支持得就會有返水準 對得住人

我地唔會強逼黃店，亦唔會強逼任何一位手足

而家風向已變，請各位手足保持警剔

推上熱門

一向都講緊黃店從寬不從嚴
跟住就有班人會衝出黎問扮黃點計
屌扮咪扮
扮得咁耐都唔穿煲係佢勁抵佢賺

唔捐錢，乜都唔使做，貼幾張嘢就=真黃❓

係
重要撳得住d自己同d員工唔好亂講野露底
唔係還double
唔通你真係以為可以建立一個得二百萬人既新香港？